返工癲佬日常

返咗個幾禮拜工 發現好多同事都好壓抑

我地公司同事就計佣嘅 接得多單就多啲bonus

話說有個癲佬同事次次接電話都好細聲 個樣就七情上面 講講下整埋隻蘭花手出黎

我問佢點解咁做 佢話佢扮女人聲嘅話啲客會梳爽啲 咁bonus就多啲

問返其他人 佢bonus根本就無特別多

好撚癲 返工返到要扮女人

仲有啲次次講完電話 收晒線就講句 屌你老母

善心打破零回覆

都幾癲下

多謝 果然係best frd

其實都幾得意 因為佢係光頭佬

咩工咁癲

類似物流

扮女人果個幾歲

我嗰邊又係

光頭 應該三四十